Common HR FAQs – Quick Reference

Q1. What is the notice period?
A: 60 days for all full-time employees.

Q2. How many leaves do employees get?
A: 12 CL, 12 SL, 12 EL per calendar year.

Q3. Is work-from-home allowed?
A: Yes, 5 days per month with prior approval.

Q4. Do I need to give medical proof for sick leave?
A: Only if sick leave exceeds 2 continuous days.

Q5. Can casual leave be carried forward?
A: No, casual leave lapses at year-end.

Q6. Can I encash my earned leave?
A: Yes, at the time of separation or retirement.

Q7. What is the process for reimbursement?
A: Upload bills on the HRMS portal → Manager approves → Finance processes within 7 days.

Q8. How do I regularize missed attendance?
A: Submit regularization request in the attendance section within 24 hours.

Q9. Does the company offer health insurance?
A: Yes, for employees and dependents.

Q10. When will I get my experience letter?
A: Within 15 working days after Full & Final settlement.
